{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096002?place[place_type]=GID&place[gid]=1096002&place[latitude]=34.7207468574&place[longitude]=128.0036705599&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션블루펜션"
    },
    "text": "尚州銀砂海水浴場を展望にしているここはオーシャンブルーです。 ここはいつも青い海を鑑賞できる美しい場所です。 モダンなインテリアが施された宿で、ゆったりとくつろいでみてください。 宿からは農協ハナロマートが3分の距離に位置しており、便利に必要な物品を購入することができます。 また、モンドル海水浴場、尚州銀砂ビーチ、スカイウォークなどの名所も近くに位置しており、旅の楽しさを増すことができます。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められています。 ペット同伴入室と保護者同伴なしの未成年者の宿泊は許可されません。 予約を変更するには、その予約をキャンセルして再度予約する必要があり、キャンセルの際には手数料がかかります。 客室内で爆竹やキャンドルを使用することは、火災防止のために絶対に許されません。 客室ごとに個別のバーベキュー施設とIPTV/WiFiが完備されており、便利に利用することができます。 また、全客室には1ギガ光LANWi-Fiが設置されており、インターネットの利用に問題はありません。 客室テラスでは、個別バーベキューを楽しむことができ、バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。 駐車も可能で、すべての客室から南海の海が眺められます。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 客室は102号、103号、104号で構成されており、すべての客室は2名基準で入室可能であり、最大4名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "ここの宿泊施設はオーシャンブルーと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはモンドル海水浴場、尚州銀砂ビーチ、スカイウォークなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には個別バーベキュー施設とIPTV/WiFiの利用が含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットの同伴や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴や保護者同伴なしの未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはスーパーマーケットがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設から農協ハナロマートが徒歩3分の距離にあり、便利に必要な物品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で爆竹やキャンドルの使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災防止のために客室内での爆竹やキャンドルの使用は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別のバーベキュー施設とIPTV/WiFiが完備されており、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットの速度はどのくらいですか？",
            "answer": "全客室には1ギガ光LANWi-Fiが設置されており、インターネットの利用に問題はありません。"
        },
        {
            "question": "客室テラスでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、客室テラスで個別バーベキューを楽しむことができます。バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設からはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "すべての客室からは南海の海が見えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 518
    }
}